====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Présente physiquement deux ans sur le chantier ,  l ' architecte Sophie Ricard s ' est installée dans une maison de la rue qu ' elle a elle-même réhabilitée , et qui est devenue le lieu de rencontre entre bâtisseurs et habitants .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

